好心WhatsApp 抄得好啲啦

日日望見身邊人發現新大陸咁玩stickers
當我一想學tg咁save整set 發現
屌 逐個逐個Save / 再自己去下載另一個app
搞一大輪咁
Tg 按一下就齊啦 WhatsApp 抄好啲啦 垃圾

最on9係load sticker load勁耐

tg咪又係抄

玩sticker我玩line唔好?

本身真係想用，點知搞到咁
貼張圖你要人down多個app

遲下仲會整個私下回覆功能